賀歲片「我真係恭喜你」成真 於明年初隆重登場！！！

出年香港有幾部港式賀歲片，睇嚟熱鬧好多。
講番彭浩翔套賀歲片，佢今日同《蘋果》講：「《恭喜八婆》會喺10月底開鏡，演員有一眾年輕時代已結為金蘭姊妹的女星參加演出，好似李嘉欣、邱淑貞等，另外洪欣及蔡少芬都會係八婆成員。李嘉欣與洪欣更有多場精彩對手戲！男仔方面，依家所知會有大劉、王晶等，其實唔止呢啲演員，我會陸續再傾人嚟客串，務求搞到熱熱鬧鬧。」

問阿彭出年都有幾部賀歲片，問佢有冇壓力？佢話：「其實各有各做，百花齊放，唔會有乜壓力。之前啲賀歲片唔係咁好笑，想拍部令香港觀眾笑得出嘅賀歲片，快撚啲捧紅套戲！我自己都好耐冇拍過賀歲片，咁啱仲有幾個月空檔，咪搞番一部，預計用一個月時間應該可以拍完。」

恭 恭 恭 恭
喜 喜 喜 喜
你 你 你 你
恭 喜 恭 喜！！！

美人 我以為你認真

個戲名笑撚死
無左我大美人豈可成事！？拍黎把撚呀？？？

屌真係估唔到千嬅會拍呢套
客串下咪算囉 屌你得兩個幾月時間拍
90%肯定係啲劣質片

千嬅都幾好，湊住個仔咁細仲肯接埋啲鳩片
同埋tvb啲鳩劇
佢又唔係等錢洗，要睇賀歲我睇行運超人好過

屌係咪俾面個彭浩翔咋
我唔想佢拍啊

唔知會唔會有呢句對白，「我真係恭喜你」

如果佢同佢班姊妹一齊講應該都幾正

頂你個肺

幾時學埋戀戀芭比D衰野

快撚啲捧紅套戲

Dada講應該最正

衝咁惡架

都話我係佢分身

恭喜你！簽左個洪欣咁蠢既閪。。。閪女人！！！

好想佢同朝偉拍番呀 美人
朝偉套地下鐵好正

我係咪變左朝偉代言人
呢排翻睇緊佢套喋血街頭，正撚到！

咁你一定無睇過東成西就

地下鐵正呀

美幾時先肯放過牙欣

我唔奢求拍到咁嘅水準 簡簡單單唔好咁on9我就收貨

歐陽鋒

茄茄識貨

成個連登我最錫michele

最好笑既賀歲片 一定係花田喜事>家有喜事92

陪你 蒙上眼睛逛盡大世界

睇到我好亂
所以係真定假㗎

裡面既張震

真係有呢套戲，不過緊係唔係個四朵金花做啦
睇條link啦

林雪算係客串都好撚正

好想睇返呀屌拿媽

我都想重溫下

借完運而家還緊咋
早排拍tvb都係

偷偷愛你都好睇 豆豆

Happy ending

真係借運咩。。。又話借左生唔到仔既
我覺得佢真係死好命，方麗娟呢個角色成個香港都搵唔到好過佢既人選

係時候又吹奏偉偉了

咪聽佢亂講
其實佢早幾年開始擺脫大笑姑婆呢個稱號 我覺得係好事 五個小孩 那一天我們會飛全部都幾好睇 起碼唔會淨係得個框框死住佢

賀歲片十居其九都係劣質，反正都係畀人睇吓笑吓就算。

00年開始借緊啦你估係近幾年嘅事啊

我佢為佢超級fans 都覺得佢有借運
不過我估07年開前已經還緊 而家應該還晒

唱歌就無點聽，但真係紅！00-05勁多hit歌，街知巷聞啦！細個個陣好鍾意睇佢套玉女添丁

花田喜事真係笑撚到噴水，強烈建議大家未睇過去睇。
個人覺得好笑過家有喜事

希望唔好好似今年葉念琛劉嘉玲個套咁差就得

無啦啦做咩講人瑞借運呀頂 搶哂我大美人風頭

阿寶變左劉嘉玲呀屌拿星

多謝小美 戀戀芭比呢個西女人成日醜化我 係得小美先咁好

牙欣

你改假新聞會唔會俾人告架

咁都比人告 差佬都幾唔得閒

好想同美一齊睇人瑞演唱會

我淨係覺得係黃柏高捧紅咗佢

佢仲開咩？ 唔係早輪先開左咩123321定唔知乜春

個隻戀x西比成日改都無事 小美點會有事 ？

咁又係

西比
仲有張福臨門合照

比人告咪恭喜囉！！！！恭喜！！！！！

佢一兩年就開一次cap 水啦 有連登仔仲話人瑞演唱會唔會爆 問佢憑咩開十場

下年應該最多開minor classics
唔知有無機會

下年係春卷20周年 到佢發力啦

初初都以為真, 直至見到大劉個名出現

春卷都20年了，真的老了

彭導講到邱淑貞出山我切！！！

咁等佢掠水個陣睇下係唔係香港先

冇錯係123321 我睇咗 好過2010年ladies and gentlemen多多聲

我算唔算捧紅左呢套未開拍既戲？？
我真係恭喜彭導！！！

春卷仲難買 我未睇過春卷演唱會

我完全唔熟人瑞但唔知點解聽過個演唱會名

《恭喜八婆》會喺10月底開鏡，演員有《志明與春嬌》一眾姊妹參加演出，好似楊千嬅、谷祖琳、Brenda（林兆霞）等，另外梁洛施、陳靜(Dada)都會係八婆成員。

1314joey定唔知乜春個陣好想去！！！

係咪係連登睇吓啲無聊post嗰陣見到

你個野壞左呀！點會無我大美人李嘉欣份架

可能係音樂台見到

貓貓係咪人瑞fans? 下次同茄子貓一齊睇先

可能會客串呢

係

請得郁咩？ 我無諗住拍喎！無諗住拍提黎把撚呀？？

隻衰欣又係到r frd囝

可能我同你講過 我仲同你講過我見住古巨基跌落個西窿度

搵唔到我拍？
我真係恭喜你呀

呢個我記得 好衰架你人地跌落台你講埋啲咁既野

快撚啲捧紅佢！！！！

小美唔陪我tg 咪搵第二個囉

頂你個肺！！！！！

係你笑人喳喎 仲話人會單丸 勁仆街

你再搵我啦！我之前del鬼左

我講過啲咁既野咩

你唔捧紅佢簽佢來把撚呀?

未睇已經知係爛戲

你對ada唔好咩？對ada仲好！

有千嬅話唔定呢

恭喜恭喜

屌

Hi 左你

真？

睇link啦#3